爸爸

當聽到女朋友話想分手個一刻，真係好想做爸爸

有冇人眀